應否同女朋友同居 心急人上

年底收樓
3人單位
屋企人比我自住
女朋友同佢屋企人關係唔好
話想到時同居
但好似好蝕咁

門狗

？

你咪收佢租囉
按市價

這是膠post嗎？

又好似好小家咁

Serious

Serious膠po

唔會，佢會讚你數口精明
同你一齊唔會比人呃

信我

完全明白了☆〜（ゝ。∂）

如果我租個單位再轉租比囡囡

將單位出租

再夾租另一個一房單位囉，仲有錢賺

層樓屋企比既 你蝕左啲咩?

層樓比我 我幫你同佢同居
唔洗怕蝕底比佢

你去女朋友屋企住幫手搞好啲關係囉

你講得個蝕字都知你係邊種人

唔好加佢名咪得
你當1q 500蚊其實都差唔多

免費私家雞

你真係鐘意佢 就唔會咁計啦
同佢都係真係愛你 都會一齊分擔生活費啦

不應

房租是一次性交一年.jpg

油不是八十年代

打算做老婆嘅 有咩蝕
冇打算做老婆嘅 免費比你屌 有咩蝕

No no no
你對樓主有偏見